［深藍谷］Save HK會員自爆係大陸做二等公民

如果我有得揀，當然會揀係歐美做二等公民。

幾好呀
好過好多人係香港愛國，成日話支那點好點好又唔去住

簡直係藍絲榜樣啦
好心啲藍絲唔好得把口話愛国
要上埋去做真正嘅中国人丫嘛

係支那住又叫自己係香港人？點解唔講自己做重慶人啊？香港人個名香d?

笑撚死
強國人當街當巷三句唔埋兩句就踩人

佢做夠一年應該可以出書

雖然藍屍係抵撚死
但區區重慶支畜擺咩閪款睇低香港人

口裡說不身體卻很誠實

你第一日識強蟈人咩

藍絲榜樣
支持死返去

因為佢地自悲

打和啦super

【国安題】請問在中国內地境內以「使用非国家公用電信網提供的國際出入口信道」方式逃避国家網絡審查下連接國際互聯網(翻牆)需要面臨多少年監禁?

講文明？ 重慶人太有善了， 應該暴打老闆這港燦一餐先

啲藍絲傻鳩以為自己喺大陸高人一等

老老柒柒，佢起碼都叫身體力行，係藍屍榜樣嚟嘅

仲幻想緊早廿幾年前上深圳做大爺海外加拿大嗰堆藍絲都係咁諗，個人脫咗節幾十年

支畜賤在於中國封閉洗腦教育
香港人好在於以前冇洗腦教育

香港人唔係好得好多，叻又如何，貪心怕死
只怕最終和理非互相批鬥完場

翻牆用fb

低能仔，難怪佢十年都係擺街邊

諗去去台灣 去日本 去英國同路人傾計 從來唔會遇到呢d 野
不過有次同個日本人解釋點解香港人其實唔鐘意成龍 但鐘意李小龍

劣等藍絲根本就劣到大陸人都嫌棄，
仲妄想人地睇得起你

支那人一直係咁
日日罵香港日本美國，因為他們冇錢去

大陸人個個都係屌嚟屌去互相歧視㗎啦
玻璃心到覺得香港人唔屌得，以為自己夠愛國人地就搵唔到位入你
睇完成篇文都唔覺得當地人當佢係一分子

近近地係台灣
見你係香港人
周不時都有台灣人同我講加油
叫我係香港小心d
事主有呢d遭遇
真係唔知係當時人嘅問題
定對方嘅問題喇

不嬲支那人都睇唔起香港人
從來沒當我哋係自己人

十年前係佢哋眼中我哋香港人只不過有錢
佢哋先係最叻叻民族，支那政府最叻叻
支那人最勤力，支那人最聰明，支那終有一日最強

佢哋只不過民族主義嗨上腦既一班精精神病人
沒謊言，騙盡全世界，尤其係老美
班怪獸根本唔會有依一日

我都想講

自卑既人如果有一日開始抬頭就係咁上面又不停幫佢地起機

成班蝗蟲

支持藍屍全部跟佢上去搵食

賤種藍返大陸做小販

淘寶都唔包郵就知大陸根本無當過你自己人
係得班藍屍狗戇鳩姐

大陸人本來就睇唔起佢自己以外既人，但係條藍屍自己都嫌棄大陸人

不用分那麼細 大家都是中國人
什麼重慶人香港人的
你們是搞慶獨港獨嗎

係支那用咩facebook

竟敢對我中國香港愛國同胞撒野
對方一定係美帝間諜漢奸

中國人學什麼洋文 case three什麼的 現在說個案三很失禮你嗎

藍絲嘅榜樣

正如新彊人型象點解會插水呢，緊係有原因架啦

同嗰班搞傳銷嘅支那人落到嚟話自己係香港人呃返佢哋嗰啲同胞一樣
用咗你個名去呃錢
做臭埋你個名
然後拍拍籮柚就走咗去

死上去用乜撚fb

人地支那畜都講到明廣東還廣東, 香港還香港

中國人話人貪錢先好笑
佢地係有錢人面前一定唔敢咁講嘢

係種族問題 支那賤種係咁

香港人被佢地恰 叫香港人堅持? 你堅埋我個份

啲藍屍警曱唔係依家先知中國人唔當香港人係所謂嘅同胞呀
根本語言文化就完全唔一樣
佢地想要做征服者 踩住我地香港人咋
仲on99係到奶共

又係保險雞

推希望大家以不合作方式抗拒全民檢測 - 分享自 LIHKG 討論區

呢班撚樣先唔係香港人
真係完全發揮支那賤種嗰種鳩佔鵲巢嘅種族習性
將你變咗做殖民地之後連你個名都拎埋去用

我成日都話好多藍絲扮傻嫁

日本人真係好似個個都中意jackie chan咁
之前係日本買嘢有個店員知我係香港嚟，就話自己好中意成龍

班撚樣打死人地細路 之後支那人黑手維護返支那人
搞到成個新疆維吾爾族反抗 仲好意思話返人哋係恐怖分子

之前去 又係有個話佢好鍾意睇A計劃我話我無睇過

俾人恰都要堅持班畜牲真係等住俾人劏

因為佢拍嗰啲戲
外國人唔知道佢咁撚淫賤又仆街點會對佢反感

呢個post簡直要貼堂
香港人同中國人根本就係有隔膜，仲要係消除唔到嘅隔膜
而家班廢中廢老瘋狂賣港，自己可以享受埋剩低十幾二十年嘅香港人身分，而後生就要夾硬融入支那

都唔知有冇資格攞咩濕鳩港澳通行證

咪認係香港人添呀咪影衰香港人嗰朵
諗起之前有個支那人係日本掃口罩話自己香港人

佢地對香港牌子冇好感班 藍絲仲講咩背靠神州啊

藍絲真係自私到仆街
自己享受完幾十年係中國做大爺嘅生活，就要下一代幫支那人含撚

呢班撚樣好處就食曬壞處留畀下一代

支那賤種最鐘意就係咁㗎啦
出到去唔係話自己係台灣人就係香港人

根本就係

土中土長就係港獨啦

改一改篇野放翻上貼吧有無得諗
照用翻佢啲圖
有無巴打有貨

香港品牌有啲咩
咪又係班支那賤種落嚟香港貼個牌 所謂香港品牌全部都係支那製造

強國人根本全世界都睇唔起

改革開放幾十年都仲係葡萄香港

班傻仔仲未明大陸根本無當過你班契弟係自己人呀。
根本唔係政見問題，而係地緣問題，咁撚樣都仲唔明。係大陸俾人睇唔起仲走返去facebook求安慰真係柒到極點。

成班賤種藍絲
一邊屌人做歐美二等公民
另外一邊爭著返支那做二等公民

其實好想同佢哋宣揚成龍呢條友有老婆仲去搞大另一個女人嘅肚、仲要唔認嗰私生女
但要解釋太麻煩

咁都叫串?

自願送中

重慶封城時又唔見佢咁大口氣

呢條友根本用香港人個名呃飲呃食
我以前返去都驚人地知我係香港
話自己廣東人喳

跟住其他支那戰中就大條道理話
香港人好賤格㗎 佢哋搞傳銷呃我哋支那賤種
香港人：
呢個就係殖民地嘅悲哀 畀佢哋揸壓利用價值之外 仲要畀佢哋當做種族仇恨嘅標靶

啲重慶人不愧係中國人
好符合井底之蛙既形象

喺外國就算做三等公民都好過做支那二等公民

支那本身本身就存在用人地鄉下攻擊人既風氣。河南人係賊，山東人都係老粗，諸如此類既野都常見。有冇上年，都係會被支那蛆攻擊香港人身份。

另外可以見到，經歷完雨革後長達六年既舉國之力口誅筆伐之後，香港人未來仲可以點同支那行埋一齊。去到未來香港人一定係被支那人群起排擠既少數民族，同依家既維吾爾人一樣。

平時儲埋啲新聞link有人講起咪畀佢睇囉

老闆唔准駁嘴
駁嘴就係漢奸港獨狗
應該要企定定比支那同胞文革式批鬥

佢哋慣咗跪哋冇辦法
或者係文革嗰陣 要好似耶穌咁拖住個十字架行路先叫做謙虛道歉

派成績表!!

根本同藥房一撚樣
呃人九成九係支那人落黎開

其實本身就冇可能相容到

明明支畜都成班韭菜，比班韭菜講兩句就乞人求安慰
係咪姐係覺得自己仲賤過班韭菜

真以前窮就一邊拎著數一邊屌你睇唔起佢地
一有錢又落黎炒樓聲大夾惡炒水貨當街屙屎又屌你歧視

香港人就係原罪點撚樣一家人

你試下喺外國人屋企屙屎屙尿睇下點

啲藍絲真係以為自己高人一等

根本支那人都當香港人係自己人中國人

班藍屍膠官同大支那膠成日幻想自己係中國人

假撚到
買個牛雜講咁多嘢
仲要一字不漏記哂
咁好記性唔好賣牛雜啦

尾2 z字頭條仆街點睇都係支那人拎左身份證之後話自己「香港人」
仲要咁不滿香港咪一樣賴死係香港

more 個F5制就爛

班賤種藍絲賺夠就去外國咋

廣東香港

笑死，朋友係英國又係做食店
佢啲客同身邊啲英國人個個當佢大師咁拜
全部都對佢好客氣同禮貌
每次伍返黎香港時
成班英國朋友都係佢fb留言問點解要抛低佢哋
真係得中國人先覺得移民外國係變二等公民
其實係外國人嘅人民質素點都好過中國人唔少
同樣如果英國人唔鍾意你嘅話，只會敬而遠之
唔會似班中國人大大聲講出嚟侮辱人，同以為自己好了得咁
同中國人最叻歧視中國人，唔同地方都會敵視外省嘅人
就算唔係反修例，本身呢十幾年內佢地都唔鍾意香港人

大陸唔係遍地人民幣咩？做乜折墮到要做地攤吖？

呢個真
班撚樣白眼狼嘅種族習性冇得改
所以點解自稱文明古國 結果畀人科技上面完全壓制就係咁
咁撚樣嘅低賤物種有乜可能發展到

香港人有咩尊嚴？
我地中國話1你就1啦

入鄉唔隨俗
十年普通話都唔學好
無撚用

慘豬
但真係事實，6月之前有玩王者榮耀
有個大學生屌鳩我用繁體字，話呢啲係低等文化黎睇唔起香港人
所以邊關咩黑暴港獨事

係中國重慶人呀

講到唯利是圖，邊夠中國人勁，連奶粉疫苗都可以造假

作為一個殖民地你有咩辦法阻止到？
除非你拎到權 取消曬嗰班撚樣嘅香港人身份

繁體字係低等文化
班撚樣學殘體字之後睇唔明就認啦

得把口
班仆街日日屌美國咪一樣仆住去

姐係二三線城市就湧住黎

人離鄉賤，返大陸咪又係離鄉別井攞黎賤。

其實班傻閪藍絲，年幾前已經係咁話香港人係外地，包括加拿大台灣，地位好低，之前直頭有d傻閪藍絲用whatsapp錄音周圍send tim...

但你諗下個，點解呢類野，淨係會係藍絲群體出理？
你又諗下，如果淨係喺呢班撚樣嘅群體出現，有幾可信？
你又再諗下，邊班人最唔想香港人知，我地係世界上嘅影響力係好大？

有料嘅 喺邊度都會受到尊重（除非喺支那）

藍絲個種見識和性格，就係大陸人最想打的一類人，返大陸炒貴啲樓，講野粗聲粗氣，人哋一早對你恨之入骨。
班垃圾死咗都唔知咩事。

想買床單

結論就係冇辦法除非有權力
點樣先有權力 就係武力要夠強
咁就無解 外國唔幫拖 除咗走路其實冇乜嘢可以做

航空公司都有

要D咩貨? 我都係上 SAVE HK CAP圖

大陸人都可能係資訊不自由造成，班傻仔藍絲正宗放都唔生，劣質到極點。

U got the points

如果我有得揀，當然會揀係香港國做一等公民。

不嬲都係
仲要外國最剝削支那人既 就係支那人開既鋪頭

以日本為例 支那人去日本開公司
專請支那黑工去劏支那遊客
然後出事就入曬日本數

藍屍上去幫手喇

所以冇必要唔好去

有骨氣啲，聲援香港嘅都唔去美國澳洲英國日本南韓等全部唔去支持鬥藍

惟一出路咪他朝送晒佢出境。
香港人面臨既係一班契弟又蛀食住香港，又全力邀請殖民者攻擊香港既下一代人做低等民族。無咩地方會咁痴線同極端。

講過好撚多次 根本好多中国人潛意識都唔當香港人係自己人

佢地近年係好憎香港人，一黎自卑，唔抵得你香港咁多年來生活條件都好過支那

二黎平時睇埋中共啲分化洗腦文，再將自己生活既不滿發洩晒落香港人到

舉報唔到呢個濕鳩group

最可笑係香港班廢老藍絲，日日話自己係中國人，人地根本當你外人好應該將呢d故事拍片/做文宣，教育下班廢老藍絲

重慶呢D垃圾城市仔都係度串..收皮啦

點解會諗起深夜食堂

藍屍活係自己嘅泡泡入面好幸福
崇拜香港人呢啲咁天方夜譚嘅嘢都講得出口

從來都冇人當過班愛國藍絲係同胞
仲成日話血濃於水

去左成十年講乜自己係香港人 歸化做中国人啦

中國人忘恩負義最叻
以前四川地震 香港捐錢嘅時候就係同胞
冇事嘅時候就係港燦

武漢肺炎 日本援助中國
宜家未又叫人小日本鬼子

仲有無

根本接觸過大陸人嘅，都知道佢哋從來都冇當過你係同胞！

已經冇人記得當年邊過係香港帶物資上去，邊個帶資金同技術上去

罰一皮唔洗監禁

外國拎國藉去人身攻擊係會犯歧視條例

唔只大陸人，香港人都想打佢哋

係重慶十年都要話自己係香港人 佢地都知香港人個名香D咩

其實好多種藍絲
有啲係覺得中國先係未來，黃絲反中整臭香港人個名
搞到香港人返大陸無面

佢地就係覺得中國好強大，香港只係一個小城，乜都唔掂，應該貢獻比祖國，不斷賣港 (好似林鄭咁，刻意貶低自己)

呢個真
我早幾年農曆年要去支那探親然後去飲茶
隔離枱條香港廢老埋單一見要80冥幣即刻一堆粗口

正解

樓主好好反省下自己個標題
沒有大陸 只有中國

其實都算係既，以前啲大陸妹好恨嫁黎香港，香港人拎錢返去就可以做大爺

佢地係現實世界失敗到成碌柒咁

咪要擁抱支那去ＦＦ自己一齊「強大」
同大陸d小粉紅一樣

返大陸賣牛雜啊
住咗多年仲掛嗰香港人身份
啲仔女已經係鄉下仔啦

笑死 正宗熱面貼在冷屁股
你去奶佢袋 佢都嫌你口臭

唔算崇拜啦呢啲，趨炎附勢啫

冇錯，我每次都話自己廣州人

話明廢老 佢地乜9都話係老美假新聞

係 自悲藍屍遇上自悲支蓄

佢地根本就覺得香港人個名香D

汶川之後都話你係狗啦

如果隨街柯屎果d叫有文化
咁我地香港人自愧不如

95% 都係個D咩加油之類既 藍絲GROUP係咁上下

問題人地唔賣你帳 咁你兩邊不是人有咩好處?

哈哈

屌 真係要恥笑吓

自己入鄉唔撚隨俗 去重慶咁鳩多年都唔學重慶話 唔撚學好d標準普通話 講埋d自以為高人一等既港普 抵呢d低等藍絲去到邊都比人歧視 唔識講xx 要做二等公民 會比人歧視

做咗八年？

無期？
點知你上過咩網

地底泥

其實講得唔正係大陸唔係驚歧視

係驚比人呃

翻牆上網這點不可取呀

刮目相看咁用架咩

從來都唔會當你係自己人
你講港普呀

唔係自己人一定昆你

香港重有好多人去到中年和老年,都重係思想好天真、又好白痴和一廂情顧

香港近年來咁多問題,都係多得依班藍絲
以為對中國和中國人好,就覺得佢地對香港人
其實,全部都係班藍絲「一廂情顧」

老實講句,將來香港真係要趕走哂班藍絲返中國
同埋,取消哂佢地的香港居留權和入黑名單,禁止佢地再次進入香港

藍屍擺街邊
唔怪得班支畜笑鳩你啦btw支畜咪又係大部分幾千月薪

真，藍屍分成好多類人
具體就分愛國撚 定 自私撚

睇完樓主個故事，我只感覺到隻藍屍係自私撚，只係屌緊香港人搞到佢無面無得做大爺

唉 仆街 比啲咁嘅冚家產影鳩衰曬 自己鐘意死上去做狗丟人現眼就咪響香港人個朵啦

沒錯
所以,應該要舉報佢地
用乜撚fb,用返微信和微博啦!

做雞就認啦佢

支那封閉性環境
媒體洗腦加偏見
支那人冇批判性
做成支那民族主義
同日本軍國主義 希特拉冇分別

廣東省一樣歧視香港人 其他地方可想而知

一擔擔
不過肯死返上去住都算係咁

班藍絲始終係中國人
留有對自己人就狼心狗肺,對外人就成隻死狗咁樣的劣等基因

依班人,對於香港和世界,係非常危險
依班人唔應該存在係世上和唔要得

兜個圈讃自己有修養

同埋,最好取消哂佢地的香港居留權,唔好比佢地返黎香港,由得佢地係中國

其實班藍絲講一句係廣東人我相信少好多里類問題 證明左佢地心底裡覺得自己係香港人 唔係中國重慶人囉 咁就唔好一直扮自己覺得中國人高過白港人啦

沒錯,依班人唔好話自己係香港人
藍絲普遍都係劣等人,唔好影衰哂香港人

翻牆上facebook, 上網舉報佢要坐14日

藍絲係全世界最劣等的人類

所以,香港長遠要獨立

弱智藍屍上咗去支那住十年
班支那狗都冇當佢係自己一份子

支國人買名牌, 幾年前仲係著龍袍不似太子
而家已經領先香港人好多, 港女反而要跟番支國人STYLE

卑 佢打錯你又跟佢打錯

正常人類都唔會睇得起支那人

最好多啲賤種死去嗰度做三等公民

基本上,自從反送中之後
我就唔會再去中國

寧願去台灣,都唔會再去中國
最多都係去澳門

幸好我從來對中國有偏見、對中國有恐懼感、性格內向、唔係咁熱愛旅行和玩樂
所以,我就算去唔到中國,都可以生存到
每次去完中國,返到黎香港,都會有一種「恢復自由」的感覺

仲有個笑料 Ada Ho 被大劣人呃左好多錢

班廢老藍絲,已經沒得救
所以,有陣時覺得武漢肺炎錯唔哂,將依班廢老藍絲殺死哂,對世界係好事黎

呢啲咪真正愛國

喺大陸 地域歧視本來就十分普遍

所以香港人都唔應該當自己係支那人

「內地人既反應好正常既」

「中國人的陋習」 < ^ ---食左誠實豆沙包?

全支那得騙子係真
都好意思話人
香港係超級市場

其實唔係淨係踩港豬。。。

真呀
係上海你外人仲難埋堆過西人，什麼大家中國人只係對自己有用時先會講

THX 執筆忘字

兩邊不是人

為真正的香港人豎立形象。
呢個真係呢半年聽過最荒謬

好人好者要死上支那十年都仲係撈到要做小販。咁撚多機遇擁十年都擁唔到？
住左成十年都仲港哩口音蝗話。

咁撚垃圾低賤仲話自己係香港人形象。
大哥，你不如認做大陸仔算啦。我去到英國住果陣俾啲鬼佬知香港原來有人咁柒我會好無面架。

廣東香港 抵比人屌啦
狗唔搭8

講乜鳩

被人呃左錢都仲係藍絲先好笑

大陸經濟真係好差，餐廳老闆都要做埋小販

明明係佢地傳比全球 仲好意思歪曲事實

好人好者點會返大陸玩丫

有得你揀你去貴州定歐洲丫？
窮又品味差就食屎啦屌你老母。

放心。武肺之後你支那人地到外國人地保證好招呼

香港最多屌你。
鬼佬輕則郁手重則殺。

微信女推老千股何嘗唔係呃左我地香港好多股民既錢? 係咩? 點解我冇聽過一個黃絲股民FD被大劣人呃買老千股既

住左十幾年都可以比人一聽就知係香港人

死垃圾

回鄉證已經改左出入境管理局簽發好耐
仲廣東省公安廳

講得出做得到 身體力行上支那做二等公民
respect

支蟲偷渡都要走落嚟。
你正常人一個就衝返上去，再生啲大陸仔出嚟。

淨係走上去撈呢一樣已經證明你弱智。
你喺上面撈咩撈到點已經唔係重點。

藍屍係咁上下。
聰明藍屍我先驚

下話？

藍絲都知自己被鄙視 咁仲要痴埋去?

我從來都唔明嘅係。
一個喺文明地方出世嘅人，點可以去一個極權黑暗嘅地方生活。

生命誠可貴，自由價更高。
為左賺錢放棄自由，你賺黎有咩意思？
仲要唔係賺得多。但係日日食嘅係地溝油聞嘅係霧霾。上個fb都俾人拉。

所以上去嘅除左有重大利益，去玩去打工我覺得清一色係智障嘅。

大劣人比香港藍絲清醒? 叫班藍絲情何以堪

上次隻撐警藍屍俾狗抄牌仲走去多者呀蛇都攪笑啦

洗撚班文盲對香港有好感咩，真中國人文革64 都死撚晒啦，仲同班生蕃講咩仁義禮智呀，依家大陸已經係禮崩樂壞既年代啦

全世界人都覺得你班撚樣持住有錢蝦蝦霸霸，財大氣粗，冇文化冇內涵呀收皮啦

藍屍仲賤過狗

早排咪全國排斥武漢人囉
一聽到有武漢人即刻人人喊打

成班藍屍分分鐘支那網都少上
鬼知咁多野咩

成班藍屍 好地地香港人唔做 走去支那做下等人 仲要比支那人嫌棄 真係賤過狗
仲要話咩建立形象 同班生番講嚟都曬氣 賴係正能量 笑死人

人地都唔當你係同胞, 仲要拎住自己塊面貼落人地屎忽度, 話自己係中國人..

點解?如果你係中國人佢地只能係支那人呀柒頭.

真架,
而家港女著果D名牌都係支國明星著先

啱
反而尊敬佢
好過啲喺香港一邊話愛國
屋企人拎晒外國籍嗰啲

愛國是職業
外國是生活

得償所願啦
返去幫中国人抬轎

普通話都講唔正
俾人打係應份

仲妄想人地當你同胞

其實就算無呢2年既事，大陸人都對香港人好大敵意，始終唔同環境生長，文化差異太大，加上佢地窮慣，一朝得志自卑變自大，如果逼不得已要去果邊，盡量唔好認自己香港黎，扮廣州算

弱智同虛偽都係得啖笑啦

屌 笑撚死
自己去中國自取其辱

笑死

自己認自己係中國人，但係畀中國人歧視返轉頭叫你唔好自認中國人

HSBC咪係例子

係重慶都成十年時間
點解仲有講野仲有港普
學習能力會唔會低左少少

明明香港有料有本事 係要調低自己身價 屈身低頭 唯唯諾諾
自己手頭上有咩牌都唔知唔理 就咁鐘個頭埋去識認唔夠廿年既支那度
真係ON撚99

公道講句 支那巿場係吸引 但問題係做生意唔係按手則 係按領導人高興

呢個真，根本係深仇大恨，遲早搵香港女仔報復
班賤種中坑藍絲一手搞撚到咁，仲好意思話點解大家唔愛中國，cls

見到班廢柴真係無眼睇

幾千蚊個月都比唔起要自己開檔
執柒左去香港做癱仔山哥好過啦

班藍絲仲咁傻閪去真心換絕情
仲幻想緊無曬黃絲韭菜人就會接受佢哋
唔係以為韭菜無得拎香港光環仲會同你講大家係同胞嘛

大陸佬冇屌錯你
好好地有人唔做去大6把鬼

諗起七年前去蒙古，由二連浩特陸路入境去對岸扎門烏德。好記得前面排緊隊個蒙古籍入境客見我攞本廁所板入境（其實我有BNO袋喺身），就閪口閪面咁擸咗我本嘢嚟睇。對方一見到HONG KONG兩字，態度一百八十度轉變，笑笑口咁還返本護照畀我，重用廣東話講咗句「你好」，叫我加油。

之後搭火車，蒙古乘客知我嚟自香港，都幫我好多：用佢部Nokia 8250打英文字話我知火車到邊，喺凜冽寒風嘅車廂中（夏天嘅戈壁沙漠夜晚好涼，而佢火車啲窗係通窿關唔到）請我飲暖笠笠嘅酥油奶茶，呢世都唔會唔記得呢杯恩情；而我就攞兩本護照出嚟，用支話同簡單英文講解香港人身份。

同時因為咁，令我開始反思「香港人」呢個身份，政治傾向都開始傾向本土派。

香港人係邊都係做二等公民

玻璃心呢個朵唔係浪得虛名

翻牆上Facebook是犯法的

真係好犯賤

遲早香港人起香港都變二等公民。

香佢老味香
新重慶人嚟

一群智障

班大陸人成日話咩香港是中國既 但佢地根本無當你係中國人

藍絲既中心思想係：我聰明 你蠢
年輕人被利用
你地俾人洗腦得我最清醒
我有錢係因為我聰明
Lee種諗法當然唔會剩係對香港人
從來都無立場 只有自high

一早變啦
個班蝗蟲黎香港攞晒福利
香港人無份
所謂人才就高薪厚職
攞晒香港人工作機會

香港人就是狗 教授講嘅

十年前同個朋友去北京已經係
佢d普通話好差比機場保安鬧 你係香港人？連普通話都講唔好

廣東香港

抵比人屌

廣東香港係咪搞廣獨呀

每次我去到外國都要長篇大論同佢講
喺香港人面前千祈唔好話鍾意成龍同埋講佢d蘇州史

所謂歐美二等公民concept 係源自中國人本身自卑既性格，大佬 全球化咗咁多年仲點會有呢啲落後思想，個人有自信就唔會比人蝦到

當年大把香港廠佬一腳比人踢黎落黎
當時佢地屌人條女，買人塊地
仲想人地對你好？

有無人留言問佢 點解住重慶用到facebook?

翻牆係犯法

save HK 班藍絲應該會話呢條友係黃絲

台灣人真係好好
以前學校比賽去台灣
點知我地行鳩錯路
就咁搵個路人問地鐵站係邊
個路人直頭帶埋我地去
陪我地行咗半個鐘

傻鳩

大陸 咩等都好, 都係做奴隸 無人權 制度暴力, 除非有錢 吃喝玩樂 唔理時事

以前香港人係中國係串過馬撚喔
何來好客寬容 一睇就知新移民

中國還中國，香港還香港，不能混為一體

根本一直睇唔起香港
語言文化差咁遠

舉報？

不如叫佢睇下醫生

當中國人都不把你當中國人
成日口口聲聲話香港是中國不能分離的一部分
原來都係笑料

真係不如去外國做二等公民

藍屍就係冇撚腦

自己香港出世就一定去邊都係外人
最緊要下一代唔係啫
藍絲蝗蟲都係同一個心態

欣賞呢個藍絲身體力行，愛國就返大陸

跟手佢喺重慶中招gg就不得了喇

窮撚先去大陸擺地攤

月入3000 既二三線城市d 空氣又差成浸汽油味

卑呀頂

Save HK 啲人咁撚on9
個撚個都係用「你們會支持我嗎？」做結尾，出面攞唔到認同，就係個group 搵人認同 宜家連大劣人都屌班傻鳩

真係精神病人 邪教教徒 信晒政府啲數據

10個有10個都以為支那依家係全世界最最最安全嘅地方 覺得全部都係外國人傳染佢哋

老實講呢條友我會respect
好過啲垃圾藍絲口講愛国實際移民
例如某爽

條藍屍係大陸都要翻牆上fb

要乜鬼FB呀
外國野黎

散播仇恨喎點解唔報公安執法

返去做生意仲要日撚日同客解釋我係藍絲

最重要cap佢老母臭閪 俾英國 等佢哋無得移民

push

中國人歧視甚至敵視香港人係中共有份煽動出嚟

幾咁奶共香港人都可以畀佢地覺得港獨e.g.容祖兒

好彩果陣一蚊都冇捐過

捐錢俾大陸 = 請班貪官屌閪

食地溝油嘅三線地區

從來藍絲先睇唔起中國人/對中國人無普世價值觀念。

我老母就係

佢返到深圳見到只得一間屋收租果d鄉里，係用叫奴隸咁既口氣命令佢地

去東門買野坐車同外江佬講野，只講一句，條友還價、駁咀、聽唔明就正眼唔望佢即刻走。

最後一張笑左
比中國人唔當係同胞，想刷鞋冇咁易

藍屍榜樣

隻賤畜陳小春去咗台灣住

非常好，拿呢d未真愛國，籃屍學習對象

班支那種何嘗唔係，俾支那洗腦以為強國。死到臨頭都未知

佢地睇佢fb話佢係藍絲

已被人指證咗一次 thank you

支那邊到有個人留言

重慶真係多靚女，唔係講笑

賤種就係賤種

韭言韭語

去大陸所謂搵錢同賭博一樣，但用生命作賭注
搵到錢都無用 要做你就做你
有錢又點 走唔到 抄家就抄家

大陸慣例係要三代。

竟然全部繁體字

無啦無啦講埋啲咁嘅嘢

大陸狗真係冇一個係無辜

藍屍就算幾愛国都係會俾中国人睇唔起
有時做人唔好咁一廂情願

普遍香港出生的人,沒有經歷過毛澤東時代的種種批鬥運動、大躍進和文革
亦都沒有經歷過國民黨兩蔣父子在台灣的二二八事件和的白色恐怖統治

所以,就令到佢地對中國人有一種完全錯誤的感覺

不過,我亦都承認鄧小平、江澤民和胡錦濤時代,又的確令到香港和全世界的人,對中國和中國人有一種完全錯誤的感覺

支那淨係戶藉制度都玩死你啦

正體字係殘體字嘅前身
正體字冇文化嘅話
殘體字就更加冇

當唔講咁意識形態啦。

淨係用VPN上網會拉，食嘅飲嘅吸嘅全部有毒，間屋無啦啦無俾人拆。夜晚靜靜雞排洪浸鳩死你下游。
淨係有呢啲都仲上支那住，其實唔係低能嘅點解會咁？

你搵得更多錢，一係就俾支支割韭菜，一係生cancer無命享。都仲咁熱衷衝上去柒。
所以我真係唔明。

根本藍絲就係熱面貼凍屎忽

又一次印證左香港人同深圳河以北嘅撚屌根本就唔一樣，乜撚咱們都是中國人死開啲啦

係呢個group講完會唔會被ban

然後啲支畜就同全世界脫節 呢幾類人真係低賤

因為係支那人眼中，新好過舊，所以新中國好及「進步」過舊中國，
殘體字係新中國創造既新字，所以殘體字比繁體字進步。

佢地呢套邏輯觀念其實好怪

都唔錯

好過口講愛國心又諗移民

藍絲真係傻尻
送頭上去比人屌

你睇下人地日本仔會唔會蠢到係大陸開間地跖
D 中國人一路屌人小日本一路日日一機機咁飛去買野

佢地屌尻你香港一件事
有錢既一樣會黎香港買野

冇錢既唔係TARGET CUSTOMRT

香港brand 咪又係大陸做

其實喺香港都係做二等公民

大中華膠無得救

鬼同你一家人咩

呢班人幾時死

佢哋同情佢

死窮鬼無錢去外國囉

垃圾人種點諗不必深究。
對住佢哋我由始至終都係得一句：死哂佢就最好。
對全人類都係福氣。

冇政治參與權叫咩一等公民，人人都係二等以下，唔洗分咁細啦

支持 愛中国就要身體力行
留係香港簡直浪費

好心啲藍絲咪撚影衰我哋香港人啦

死都係藍絲鬼

以後開個post駁班藍絲話去外國做二等公民 其實支那一樣都係二等公民

入面D人用字都係大陸 TERMS黎既
一半以上都係新移民
根本就係攞香港身份證番屋企

要跪係度奶鞋底先啱